請大家支持椰子巴 (Yeji) (志哥)！

🥥椰子士多

🥥Instagram

🥥Facebook

哎吔，俾孫哥講左添

椰子精神不俗，身為運動迷嘅椰子得知足球消息，亦喜形於色。

你講唔得？

各有各做啦

齊齊課金入錢

冇體育版？咁天棋 莫生 林過人呢啲忠實球迷點算

會員開始哥每星期去入煙比呢幾條撚樣果陣 會同佢地報賽果啦

開始哥啲比數下下9up

天棋戎左烟 莫大哥唔食你條藍屍想老屈？

佢地要出冊先知開始哥9up 條撚樣次次都報最城同西漢母贏波

入比佢地係入面派比人收靚唔撚得？你咪撚盲反對啦

林過人出唔到册点算

佢地咁嘅level大把靚啦你盲反？

佢到死嗰日都以為季季英超同歐聯都係暴城同西漢嬤聯之爭

你又知？你入過去？

未必 些條能樣會吹埋哈佛柏林

我跟過莫生搵食。

點睇一瞓醒孟哥笠曬水

佢瞓唔醒

到時添奇出冊打撚死條能樣

這是每個人都知道啊。

佢準備火葬